選舉要理，但唔係而家。

選舉唔係唔使理，未到去完全無用，選班人上去幫手拉下布都叫做比到政府麻煩。

但係果D講到選舉大晒，重要到無佢唔得的人，大家小心啦。

係議會做到咩野，泛民咁多年表演左比大家睇。

係議會做咩野衰硬，都有兩個低智人士表演左比我地睇。

議會只係同政府拉鋸的道具，議員做到的野真係得果少少。
有班年紀輕輕，能力、情商一定比老果班差的人出黎話議會救港。唔覺得好鬼咩?
佢地想衝想勇武，支持。因為年輕一代的強項係呢D。
佢地想換走泛民，憑咩?憑佢夠勇，憑佢比人串三兩下就爆?憑佢隨隨便便就比人周到，再DQ埋?

無計，7月2號截止選民登記
年輕一群選民仲係好低
至少都講到2號